放CNBLUE - BETWEEN US 演唱會飛

想放兩張2017 CNBLUE LIVE [BETWEEN US] IN HONG KONG

8月19日 星期六 2張企位飛

有意請PM

pm

tg: joonhyung_jung

太少開post, 唔知冇得PM....

Email個電話俾我, wtsapp 傾?

peterpan20132014@gmail.com

推

再推